【I/A】Exos Heroes 魅影再臨 (69) - 今日是抽裝day！抽起來！

巴打照顧區

絲打/基巴照顧區

官網
韓版：
台版：
日版：

因應此Post 嚴禁AC 買賣
所以有巴打係出面開咗個AC 買賣Post
【Exos Hero 帳號買賣】

【攻略整合 & 新手Q&A】

【飛團list & TG】

鎮Post圖

花名圖

海豹圖

勸世圖

扑ed

Lm 會中多個skin

EH不死

750%好難唔秒 唔會水鳩你

禾對唔字柯煙仔

但我銀包就死

加呢張?

想知非盟仲有咩人

流明

安妮 火主 兩大絕配

力架+德瓦skin
起手2技 德瓦1800攻

屌

非盟而家群龍無首
仆街屙屎俠自己坐單程機去歐洲

好似係腳仔280成立既 今日全部退哂盟

你唔好講到自己冇份
你明明係仲歐過我

你110/280 上機
我140/280先上機

冇
豬仔仲留守緊

其實火隊+巴拉卡
安妮+腳仔

拆開2隊打9單騎夠唔夠做

OK 大家當打個和 互含OJ?

我都留守緊咖 只係呢隻唔抽

你成日想嫁禍我
唔FD!
你下次入返非洲

豬仔係抽左既留守

老鼠邊隻勁?

btw 大家唔係話唔抽咩

一直都話抽爆!

夠
但巴拉卡有時未必秒到 除非好撚高戰 如果唔係力架穩陣啲

呢度習俗:
唔抽 = 抽
抽幾下 = 抽到保底
抽爆 = 抽到融5

溫馨提示 自己睇清楚個核心慶典後面嘅任務要求 後面有堆野好麻煩

冇安妮得火隊 玩唔玩到
定一定要有安妮?
同埋想問下火主係咪男豬

因為TAG 3隊一定係分開人

火隊+巴拉卡得2魔 開唔到2技

如果安妮同火隊分開放2隊 點樣可以力架有4藍出大

歐盟招人

望一望原來同自己一樣既非洲狗得幾隻

差好遠
我安妮火主放一隊 力架起手4藍 750%
你分兩隊就得1技 300%左
我會建議放一隊

然後第2隊 我係
廢老＋腳仔＋小巴＋冰奶/男主＋烏爾
4屬/5屬BREAK單騎
到時睇清楚對面條騎D裝咩色再配隊就得

得火隊就要配腳仔用1技 冇安妮用唔到力架/德瓦
火主應該都係火隊嚟 男主就係男主

都未計2會非洲同盟

吉娜

冇安妮

利申 用緊

無安妮無火隊係咪post都唔入得

有d想比你體檢下
低分區都輸

麻煩可唔可以update excel, 我保底了，佢老味

咩

23/28 1隻

保底無用，依隻要融，抽多隻

你咪放出嚟大家一齊討論下

Welcome to Africa

你抽左啦咩

英雄挑戰呢啲 佢起第7日先話要7次

扮咩呀你

好ball手足

捉到

得8千幾石抽唔抽新野好

Sure not

唔好挑逗我啦，湯巴

呢隻限巴拉卡真係好醜，出招成隻蕉咁....

抽藍Skin 用藍Skin 但顯示用黑Skin

唔係話抽就抽架 葉師傅

還晒啦

開翼好型喎

柒頭開翼都只係一個會開翼既柒頭

your face your fate

如果我同你講，佢要抽夠兩隻先有用
你會點算

新手留名

單龍騎不如單冰奶

我同你一樣，岩岩保埋個底融埋lu

頂你 咩都有..... 呢度值幾錢....?

直接轟到落保底 融3

我隻冰奶好廢

應節一抽唔中lm

我都係

d gif真係

我開始懷疑我暗gay 腳仔都冇all in 龍丁咁柒抽到保底

睇條片開翼諗起明鏡止水同神高達

DLLM

冇安妮難搞啲
但係你可以同昂巴一樣將廢老換力架 呢隊就打到單龍
然後再砌另一隊最勁既出嚟

Dllm+1

最煩應該係飛行團果個..我未捐過都係換友情都係5/7...
利申:登入未夠30日

一個二個會制裁外掛 唔課金等水著

我睇死你地今日實出動左魔法卡

14日wo total 唔驚啦

一抽想中?

Gay佬都升融3

我覺得最煩係英雄挑戰 平時都唔做
雖然公會有人日日都些牙出嚟

再唔理開個外掛團俾自己用算了
每日800石

定係拆哂男豬裝比哂腳仔
力架換走廢老
之後tag1用廢嘢?

裝備勁d就屈

冇課
我連月卡都未課
原本預咗抽唔到就等聽日55lv再all in 5000石

成日要靠保底先出到金裝
要齊一隊都唔知等到幾時

腳仔係要高戰

有無亞服團收新手

保底先中，想融合再抽但冇左保底咪GG

我木弓就係保底 之後抽融1
差唔多保到第二次底先中

個陣都好勁啦
力架同廢老換位夠做 食返光盾個指揮

國服第一名咁嘅組合點解打到上去

出現了

溫室小花之後嘅全部都係非洲人

想

全國際服最大既外掛團上線了

唔係只得一次保底？

湯巴失蹤已久

我墊底

冇石保呀呀呀

意思應該係抽多280抽先有隻畀佢融

啱 慢慢試下 抽多幾件金裝輕鬆爬

岩聽

你有魔法卡嫁嘛
你諗下，融1加30%血，1x%血wo

現實 中共迫害
上POST 歐洲人迫害
唔潛水有咩好做

戰力...

點解5件暗裝得4/6效果？

你隻人粒石係冰喎清

好 努力下先
日日都有想抽700石裝嘅衝動

唔通5件暗裝有6石效果?

咁唔係應該5/6咩

望下佢個名

講你都唔明架啦

哇清你真係天才

4件同6件呀先有效果呀
你依家5件咪即係=4件個效果
你要6咪洗埋人粒屬石

屌 有專武

好似唔係第一次見過呢個問題 點解咁奇怪架呢

got it
thanks 湯巴

其實就係想曬鳩你班無專嘅人

我思疑佢假派膠真放閃

我都想問外掛團最後點處理，佢地每個月成兩萬幾鑽，起碼抽到兩次保底
痴L線

些牙下抽專運嚟OK?

有專武仲要係主力角

問LINE驚

係wor, 專武都夠膽post?!

點解有2萬咁多 你計埋pvp?

亞服身為外掛始祖表表者，都不遑多讓
重點係連勝

而家開分身再開個外掛公會收齊外掛仔
如果唔bam 個零月後可能仲勁過正身

J哥收唔收o靚

想入外掛團了

一日700

佢地開4隻分身
每隻分身1刀1條龍
每條龍CD 3粒鐘
每日5-6條龍
一個月可達2萬石

都未計pvp
聽講佢地一日殺6-7條龍，咁每日幾多鑽，自己計

再唔搞真係會整死隻game

岩岩手痕抽左野中新角
呢隻勁唔勁？

一隻打爆機

琴日封都係封個30日 袋住幾萬石坐一個月監都抵

你男主水屬

傻啦
開分身科技帳號

終於可以auto機械sp

等緊你收我入門就真
呢條友，咁既陣連勝不特止，仲要有望實D分，我打上去佢又打上去

有無人日服開外掛團 我跟

屌 到底點上50萬戰力

其實唔難
我隻冰奶都49萬戰了

我一隻46都未有

就係49點上50

強化skin
武器覺醒
裝備精煉

又block 一隻

Blocked
踢埋出會 bye

強化SKIN +10之後一級有3000戰力
+10去到+13就有差唔多1萬

都唔算花式 冇啲新意

2會會員和議

潛能已經再加多左3000 都仲差萬幾

要加返張海豹對白 bingo

Lv1海豹

踢左歐狗 我入會ok?

有得諗
每個禮拜四就拎出嚟

手痕1抽
本來想抽XX但中XX
訓醒1抽
貼box問點組隊

歐咗隻驚 輸咗個會

呢啲真係冇晒新意
應該學下我

濫權會長 我鐘意

就係比你條pk曬親我

好好食咁，邊度有得買

呢啲咪新意 我唔提你都唔覺

點解推得貢快嘅

因為藍SKIN唔落RE+海豹出沒+外掛一堆+官方無能

Sad but true

其實藍Skin啲數值係加Skin個數值你地知架可
即係佢講25%體力咁，唔係隻角嘅25%，係Skin嘅25%

呢到都好多 食到你唔食

一街都係安妮/腳仔/老鼠
單男主好難搵隊打

依度嗰啲

啱啱先知

買哂了 10000石2000鑽課唔落手

原來咁廢

無抽 唔洗知

諗住抽巴拉卡過sp 關，點知送埋2隻小烏扑唔扑

都幾廢下 真係比有錢佬玩

融1先咁，無得融就
不過機械屬選擇唔多，仲要有龍被動

超級大課長喎呢個

練少好多角

即係要玩佢其實點都至少要融1 唔係就廢到喊

識玩一定係聽日先踢
等佢今星期打唔夠3日
700石都無！

有一隻算
融佢老母

無諗過融

英雄挑戰救星

公會個飛龍戰有冇得set野 好低分 唔識玩

開掛梗係去亞服

咁今日博追多隻個d巴打咪中晒伏

笑撚死 唔單止用左一次機會 連公會都俾人踢埋

其實。。。任何skin都係

上巴哈直接抄！

升夠20隻角 隻隻有紫裝 完

咁仲廢
仲要280 on撚9

好小日服手足

直頭比人當狗撚
假設個skin有1000血先多個300
廢到爆

都多咗成萬幾戰 都心郁郁 不過淆底 唔敢再抽

咁撚多可樂

戰力多萬幾 付出咁大

啱呀 都係不了 射下RE算

歐洲人/課長 無視所有限制

把武16萬多30攻都係差唔多

最小融1先勁，有運就抽啦講真

忍唔住抽多3抽 7/28

30攻冇萬幾啦

仲繼唔繼續

忍唔住抽抽下就抽到保底

你黎嚟仇恨值嫁wo

dllmch今日中咗三隻冰奶 但係隻龍奶已經+5
仲歪多咗隻腳仔

得返2100
我重抱懷疑態度 無理由加咁少 想自己試吓

天含者啲貨就嚟可以包辦post頭第一頁

真

即係你要抽2隻?

無聊鳩改下

又改得幾好喎衰鬼

昂巴中埋今朝已經2skin喇wo

佢不嬲都係歐洲佬嚟

一隻都試到啦
想知係要裝skin先加 定持有都加
不過算 我重要拆裝玩課長的化身

以為中老鼠唔使Block?

正wor

1/28已經1隻
6/28咪6隻，融5爆機

屌死你

上面講到咁龍丁咁廢 即係仲使唔使抽

7抽 兩隻老鼠 1隻肚仔

同國家無skin 果D

1050%個隻？湯巴已擇名

湯巴: 曬老鼠仲衰過曬金皮

大家係講緊融加既城能力少

[Notice] Exos Hereos actions against usage of illegal Programs and abusing

From many reports, we have been found to have intentionally attempted to gain illegal programs and abuse.

Any players that have been found to have intentionally attempted to gain an unfair advantage will face disciplinary actions as a violation of our Line Games Terms of Service Policy. This may include the potential of permanent deletion of the account.

Please refer to this notice not to have any inconvenience with your playing, and we hope you understand these actions are to make a fair environment for all.

If you suspect that another player(users) is cheating or using any unauthorized 3rd party programs, please report to in-game Customer Service Center.

Thank you.

其實佢要配勁既火隊pvp先落到場
冇就用黎打下機械sp都ok ge

晒鳩氣啦 ban咗再講啦
我就真係thank you啦

If you suspect that another player(users) is cheating or using any unauthorized 3rd party programs, please report to in-game Customer Service Center.

自己唔捉 要玩家做義工

哂氣 將個波交返比玩家
冇人report就唔使bam

今朝先講緊融1好勁 洗唔洗轉得咁快

唔知班蝗主ac會唔會被ban

小花點睇國服第一嗰個
係咪外掛佬嚟

試下圍住report啲重點對象

因為湯巴一言驚醒洛克人

個城加乘係skin
如果skin無 +20up
我睇唔到有乜分別

戰力？值得咩？

抽咗兩隻 想咸

今早起身先知有新嘢抽...換住衫抽...本身已經有巴哥!
抽左9次,中左巴哥皮仲加多隻普通既....之後多隻廢老皮可以玩EVA亂入!
早起既海豹有魚食呢個傳說原來係真既!

得安妮skin 我又有木nigga skin
咁仲使唔使落佢

哪有石

型就得啦...red bull 送你一對翼喎!

真 以後7點抽

雖然你加晒d感想
但過時啦
以家無人想知了
收檔啦

肯課卷未必上唔到
佢1隊都有d強度既

講緊有1隻 抽多隻去融既問題

你追追post先

[size=1]我有隻融1 駛唔駛比大家望望[size=1]

小花沖唔沖頭16今季

唔沖

一個Skin帶你返80年代
抵抽

原來有人擇名咁癲

170/280終於中咗

會唔同架咩

腳仔配咩裝好？綠定光好？

你仆街了

見過有木、有光、有紫

湯巴幾多單抽中

其實簡單講同普通skin融冇咩分別一樣係多萬幾戰

2020年7月2日 雨
是日風向
1200 融1勁過融5(戰力唔計)
1500 好勁好勁,他媽抽爆
1800 辣殺龍丁加乘計SKIN唔係計本體,抽到喊3聲

170中都要仆街咁大鑊

我一開始都以為計人白值

官方驚死我地諗唔到下個post標題咁

你睇返d比例
100以下出貨殺無寫

無乜所謂 都無協力

可能到有個陣都合服

你今日捉咗外掛未

岩 又然

想all in小花

大家可以收手了 唔洗抽了

風向快到

好彩冇抽埋落去

On9出埋你份量好唔好？

糧

赦
你再係咁打錯字你都要落簿

你唔爆出黎咪好囉！

歐洲人唔識打中文 唔好見怪

湯巴唔好呀

個字真。難寫我肯定無10%人識

auto sp wo
慳返啲電同時間都係返到

俾某個叛國非洲人傳染左

應該星期三先講

邊個
咁差
立心不良

應該等多d人融完再講

真呀
大家掛住融根本無睇數值！

寫錯仲要唔啱音
你係都寫個瀉字呀

ok

屌柒佢啱架啦 唔使比面我地

10升11爆撚咗30粒膠

仲未破產咁好嘢

好似叫天含者
110/280出貨仲要勁多5星

邊到有POST 未搞過

抽齊6先講

每日更新

剩低2萬7

多過我！扑

非洲人都唔識

嚴格黎講佢已經唔係非仔

好波 上星期非洲保底抽完
今次6抽ko

明明你先係兇手
想轉移視線

破產

5升6都爆10粒

抽多幾隻返黎融啦
食住個勢 唔好怯

仆街煙脫非

不了 破已產

2升3爆7粒

下星期唔抽了

非洲同盟中出左個叛徒

比佢威返次

佢傳咗D衰氣去豬仔到

天含者囉！

屙屎好似將神龍素女功過咗比豬仔
至於點過就....

素女x
食女o

剛剛算一算發現這個遊戲我還算是歐洲人......
順便分享一下如何判斷你是臉黑還臉白

先說結論:
Re池能夠316抽內抽到都算歐
0.5%命運核心池能夠18次內抽到都算歐(保底28)
0.7%命運核心池能夠13次內抽到都算歐(保底19)
當然那種什麼兩三次十連就抽中的，不用懷疑你就是天選之歐皇

Sauce:

結論：你兩個都係叛徒

你信巴哈！唔配做連登子

台狗真係好撚無聊

亞服有無團收新手

幾時拆咗個派遣佢
唔做又唔係 做完又廢

手足夠多可以起個會打天下

你上我allin你

亞服比狗屌喎

2會有位

唔想返轉頭重新抽過

10抽唔中應唔應該收手?

本身有無巴拉卡

屌返d狗囉

收手

有 有佢舊skin

2會會長位留左比你

有就收手啦

巴打又係你
咁我全力抽巴

你上次臨尾咪問我地沖唔沖既
最後用左幾多張卷

睇得出佢係認真叫你收手
唔係水你

你分化！

我翻工有時斷斷續續咁追po 風向轉得好快

我終於都入到loop了 真係充滿隨機性

除非你好想機械無腦刷sp
如果唔係唔值得抽龍丁

抽隻巴一了百了

會長比狗做 不了

你最唔應該講!
你又冇抽
2面不是人!

依個垃圾系統開ser到依家七個月都未拆

有巴 佢死左

月塔就拆得咁快手

我：結束呢個回合 無石跟唔到

主要係獎勵唔吸引
2星都好呀

屌佢老母比EXP卷 +100EXP

課啦望

發動魔法卡

所以啱你

睇見個營運咁搞法不了不了 留返嚟買plash speed5好過

神的宣告 魔法卡發動無效

當年啱啱出呢張真係扯咗

成就過咗500 就跳到1000次
已經無點理過 D獎勵真係比乞衣都嫌少

棄未
40蚊義海豪情價

每個人都會係deck度落一張

我要同隻驚鬥長命

你4隻ge?

想問帳號lv除左解每日任
係咪無其他方法有exp？

想快d拎55lv個5000抽龍丁

影響收入
拆!

主線任務

我要睇住佢執7

吓 呢到最認真答個個係我

無公會

主線爆機ed sad

我負責做風向報導

聽日就有人叫春話過唔到sp

係咪認錯屙屎係我

你唔夠誠懇

日日開撚完個鬥技場已經唔想玩
唔好講龍騎真5 五星都少見
成個星期最多5win 最少得2win

係時候供火隊pool

我都想供火隊

長期1-2星

我知喇 佢話全力抽大小巴呀
好似有問過抽唔抽RE

我好似過到 暗就真係爭D

Tag好似有兩個隊長好d
不過可能會等埋下星期隻龍skin出先開pool

4隻1,2星 有隻4星都要去黃大仙還神

第一頁？

幾好笑

前幾日唔知點解勁多巴打有腳仔
之後呢幾日又俾返1,2星

Fb谷班人開始講太多掛，帳號唔值錢

無安妮無火隊點玩腳仔PVP

開始供小巴re!!
嗚呀

抽啦望

再遲D 40蚊已經叫高價

引你抽

利申 早幾日都係1,2星 打撚到無癮

我今日2win
手動都豬

EH POST全力支持廢土巴

40蚊無5隻真5 7隻龍騎都唔好拎出黎賣

比d支持你

有可能,等D唔抽既人覺得佢勁就可以水埋人抽

仲要無課同無開RE

已經計唔到
好似40張

30抽，倒左落海

冇追幾日 巴拉卡係咪融合先勁 冇融就廢？

唔會比你影響到我既決心

再抽
下10抽中

融咗都廢 好似係

供完表示花生

銳B支持你

所有SKIN 融合(加SKIN能力都勁)

你話巴拉卡藍SKIN 加同城能力
係廢
因為係計SKIN既能力既1%
SKIN 去到+10先得100-150攻 加1%攻即係幾多 你識計啦!

2020年7月2日 雨
是日風向
1200 融1勁過融5(戰力唔計)
1500 好勁好勁,他媽抽爆
1800 辣殺龍丁加乘計SKIN唔係計本體,抽到喊3聲

自己諗

30算乜 係男人就一抽到底

Best4膽係邊4隻？

best係腳仔+巴+打龍角

最好係3隻 4隻隨機性又多咗

巴拉卡加龍騎被動都夠勁

融唔融就後話

係男人呀，抽到底了 無哂石，窮撚生活開始

幾時比返D有戰略性既活動黎 起碼比個塔我玩吓

黑皮巴定藍皮巴勁d

呢到風向好極端架 無得企中間

我唔使咁戰略性 有石就得架啦

打龍角即係邊隻好

射曬俾佢

之前以為佢出個咩龍之力
有得掛吓新副本 刷素材
然後有唔同新效果 能力值加成 再多D元素
點知整得咁求其

放廢老上去先

係取得資源不變情況下不停加消耗方法

今日唔使玩loop啦 fullteam 9分鐘打完

mon~fri : 龍騎士之加護
sat~sun : 屠龍者之加護

係 返工掛哂三場 636

爆

3隻唔知點解入唔到loop 自己仲試緊

邊度有石？

佢出D野整得太求其
個貪婪的化身 改個名又當新野

營運：禁幾粒掣 個個禮拜收千幾石仲想點

課

老鼠隊 5屬隊 輔助隊

宜家養成啲角色先 淨係升主力都唔夠資源

唔係WO
湯巴

我係我自己版面到睇

我D 3星角 係跟個隻人既白值加既?

佢而家咪就係每個屬都迫人升D無用既角色去湊戰力

火隊＝火隊長

風 到了

我feel到風向又要轉了

你唔係有一隻架咩

都係算 冇石抽

手痕諗住抽多隻抽多咗3抽 但係唔中

打緊龍, 打完出去睇下究竟係加落人定skin到先
因為我都想知, 如果係加落skin度, 咁個堆2-4星ge人物係咪都要有skin先有加成?

3306-187.14=3118.86

3118.86*6%=187.1316

我之前抽到火隊(冇skin)
但係開始玩嗰陣開咗火隊re pool
我想問下好唔好close咗佢轉小巴pool

定係課多2萬石換大巴

我意思係你有都唔自己睇吓

無錯，各位師兄要歸位了！

如果照咁計
巴拉卡係多成2百幾攻WO 最後

咁你而家都抽到一半啦, 抽埋佢啦

唔好 火隊skin都好勁 抽埋再轉小巴

咁你隻巴拉卡呢

我隻巴拉卡有裝 不能作準
所以睇隻無裝既

我未開始抽火隊re pool,嗰陣係屎怱痕開咗佢個pool

咁你拆哂d裝咪得囉
石之嘛,比佢啦

點呀 點報新聞呀我

咁你返去訓覺啦...

自己抽返隻

好,可能之後課多2萬石換咗大巴先
有腳仔,冇巴差好多

睇咗幾隻咪肯定

各位等我出黎報新聞, 3人屠龍小隊現正屠到8萬幾血
應該半個鐘後就出黎嫁啦

唔啦 無興趣
鐘意舊SKIN多D

風向日報

我有睇過加咗幾多戰力 但又冇詳細計過 你地一定會有人計呢啲既

2100報唔到 情報好混亂

食全餐

自己有個班 一望就知啦到底咩事

好似疊加埋裝備，你試下

今時今日小巴都無講咩隊都無用

睇黎要課大巴了

我就係無
咁多隻同區 其實一望就知

風向已轉
抽爆

保底師

風向又要變？

咁刪咗1800個段咪得

我數學太勁200+200=500

集體炒車

抽爆

SKIN+城能力勁爆

我懷疑個skin係唔洗著住都有加成

炒完未 要炒幾多轉

反正唔上場都有加成 唔洗著都好合理

冇話要著🤣先有呢個buff

我去食飯 11點再報

事實係唔著都有加成
同埋係隻人嘅數值加成 唔係skin數值加成

仲勁 抽爆

加基礎定all

有咩方法？有一次課左但收唔到
原因都打埋都咁

所以抽到個班一望就知

因為SKIN先加得24防
我當拎SKIN去計 1% 咪得0.24防
解唔通704+6.98防

(704-6.98)*1%=6.9702 (最大可能就係6.98)
所以基本能力呢隻野=697~698

如果推返轉頭
698+(698*1%) 就等於返704.98呢個數值

唔好理計唔計白值
如果攻推到融1 有6% 都加成百9幾攻

食飯邊使食到11點
食女就食女啦

嘈嘈嘈 食埋你

已望

一定係抽爆
勁到仆街

我係肥叉燒 你係白飯

主要係加血

有鑽我一早抽咗啦

都話要抽到融5日

咪話咗睇你歐定非

all

你又冇追po啦
罰你重睇

諗緊抽唔抽到保底

已經買曬每月3pack星鑽嘅話 之後買邊隻比較抵啲

唔買，隨時做苦主

保守估計巴拉卡
預計係多
250攻左右
1200血左右

報告 好似係加角
我融3 +11 skin 角強化+5 75lv 6500血

btw 我隻skin大約係+30%血嘅

你融3應該大約已經SKIN係有多1千幾血?

想升好啲sp角先 一鍵掃蕩

點忍呀仆街
咁撚勁

無老鼠
後面兩個隊未聽過

SP都掃埋 隻驚真係唔知玩緊乜

個國家buff係直接加白字
有冇skin都照加

不過我都係等
等小巴冰奶城先抽爆佢
本身隻野已經可以秒人 多D攻 對我冇影響

丞相 風起了

裝好似唔計?

我頭先試過有計喎

養老 扑海豹 睇罵戰 帶風向

即係巴拉卡可以由2500攻直接上到2700攻咁濟 未計其他能力

神角了

除咗skin就47xx血 我睇圖鑑75lv得3414血
淨低嗰啲差別應該係嗰+5
所以係計角 但唔知係1.3乘乜 懶廢事check

總之就係勁爆

唉
隻GAME好撚黑暗如果咁玩其實

2990 個個 可以谷埋裝

2020年7月2日 雨
是日風向
1200 融1勁過融5(戰力唔計)
1500 好勁好勁,他媽抽爆
1800 辣殺龍丁加乘計SKIN唔係計本體,抽到喊3聲
2100 神,抽爆

可以expect每系列一藍skin
睇怕以後可以同黑skin say gdbye

俾完repool首期竟然歐左一下

咁又唔同

要睇藍SKIN咩技
可能抽返黎當BUFF咁放係到

有角冇可樂

頭先約略計過下, 個國家buff
似係人物基值+裝備+核心數值 嘅總和再乘

又藍又金
賭身家就得

直接加落角色度, 而且唔洗著住, 其他角色都仲有加成

融5外掛仔屌打非洲人

呢隻角真係神角變左

變相多左1把金武 1件金防 同千幾血

常駐
融5差距好大

風向ok未 ok就抽

ok la 至少融1不過

都話融1有機會大過融5, 都係睇你咩血統

個風好唔穩 睇多陣先

試完水溫
遲d每隻角一個藍skin

想抽第2隻都難

就好似3號風D人問會唔會8號咁

模擬器入錯AC唔記得邊到登出 係咪要做埋個新手教學

140/280
正考慮要不要保底

清內存咪得

去設定度del哂d account重新入多次啦

盟主想280融5?

屌 因為in possession就加
冇skin嘅2455已經加咗1.93%

我以家融0

唔保點對得住你個名啊

保啦 跟返你習俗

轟呀

點解到而家都重未有人講隻寵有無用

比D掛狗拎哂 佢地用唔著

我抽到保底，完咗無特別再追

FAKE晒

因為一抽到返黎已經自動加左
所以有冇著SKIN 都只係影響到SKIN既數值 唔係城既加乘

台仔懶撚醒

通常課咗但收唔到嘢 係要搵返隻game嘅客服畀返你
google/apple係唔會退款

係咪即係要抽爆呀

五！連！髮！夾！彎！

ur name

得啦 140內融五

屙煙啦 抽到嗰四個加成都tier a先好停手

非洲盟友 本身想改做火星綻放之花

屌
你都唔抽
非乜

咩風向 godgodgod未

加小巴有7700血
厚血過坦嘅打手

其實藍skin勁定金skin勁

連人物都洗埋暗喇啵 點解會都係4/6效果？

木弓咪保左底 宜家國庫大虛頂唔緊

幾肯定個國家buff係計哂總和先再乘

我屙煙發誓
唔會再掂呢個池
唔好講咩融合有幾勁幾勁
我只係想AUTO機械
保排4千分
又唔係咁落力打PVP
合到曉飛都冇撚用

我與非洲盟友同在

咪6左囉 你睇真啲字既顏色？

你個6字咪著咗燈咗
咪同你講咗普通1套裝效果囉

世界第一WO

咁快又考慮完唔保底

原來咁分架 唔該晒 ching

金
藍係量變 金係質變

其實唔可以一概而論 要睇埋本身冇skin有幾勁

好似問過啦喎

陪你下個池保底

講佢都唔明架啦

話說韓仔仲未更新

唔敢更新

佢get撚錯左啊
以為係6分之4啊

大巴世界第一

比佢把專武曬盲

咁都係留石算

笑到我

睇唔到！聽唔到！我唔知！

好撚搞笑
以家巴哈發文
KEEP住都會比人懷疑係科技號/外掛

#照片只是想證明自己 不是科技號跟買帳號的
酸溜溜的太多了～

同其他韓仔嘈緊係計角定計skin

留到有格蘭陵既藍SKIN
一定抽撚爆佢
課都課返黎

韓仔都未撚計得點條數

有石咪抽

巴哈嗰邊而家怨氣好撚勁

好多藍裝 開到500格

已cap

唔拆晒佢買紫裝？

唔係咁計
小巴最值錢個被動+20%血 for 所有角

如果第時佢再出其他地區藍skin而又係pvp meta角受惠
藍skin個價值就大 融1 平均+2x%hp 仲有攻防加

我之前都問過 比人話哂扑左

韓仔: 咁撚難計架寵, 唔好更新住啦寵寵

膠都廢事比

上面係鳩噏啫 所以咪話唔可以一概而論

結論: 有錢人玩意, 玩唔起

做乜改名

非洲同盟 你再望下豬仔

抽多咗隻肚仔番嚟 做乜勁 成個系列最垃圾就係佢

btw 而家佢個地區得一隻五星
我諗更新主線好大機會會多幾隻五星
到時就係龍丁嘅勝利

總之有圖就會望清楚 係唔係外掛 科技

牙豬改咗咩名

向12出發

豬仔係非洲

吉祥物黎

仲有人洗全間男豬 腳仔一下秒

想要

腳仔全木定全暗好

冇用呀 我唔撚好蘿莉 個髮型又柒

要嚟做咩 又係J

好垃圾咩
靠佢過左好多關....

信連登 唔怕

成個龍騎系列佢真係最渣

你D手指好靚

木

你寧願用一部電話黎影另一部電話都唔願cap圖...

有大掣

An機冇連登app但又想俾個加乘大家睇吓個加乘

cap完send去另一部咪得

融囉

問過廢老未？場場pvp都見到有人擺佢上場

同一路又俾緊個fd睇好混亂，引緊佢allin

你確定唔係溶?

之後仲有其他藍skin

多謝讚賞

廢老我仲可以拎嚟打SP
昂巴都有落佢打單龍PVP

實有啦 啱啱先開左條新水路點會唔食住

引到個fd allin 了

融咗啦 而家就睇緊分享核心會唔會分得多過男主

其實佢會唔會真係一個國家都出幾隻藍skin咁絕...
到時真係你有越多藍skin, 成個國家d人戰力就越高wo大佬
一隻龍丁d血都加到30, 再出多隻60嫁啦wo...

sure la
黑skin optional
金skin 必抽
藍skin 必抽兩隻
咁好引人課金嘅嘢點會唔再出
每個系列七隻 1藍2金4黑 2個re pool啱啱好

無男豬抽左肚仔嚟打sp

好似計最高嗰個，正路每個國家一隻啦

等故事再吹到有比龍更加勁既科技/生物 又可以出多個系列掠水

無男主你對得住我?

棄晒

我入坑係冰奶pool

課到有 基本

打MH咁

我都冇

依家有冇結論？抽爆？

燼滅龍

係

之後就正常買返星鑽pack?
呢幾期龍騎POOL都保底 諗住預埋下個禮拜龍貓

咁多人係到追風

都話閪營運唔課囉！！！

呢到正常唔課金

你真係抽爆

其實是但一隻暗都得
有反擊就得

想問下re pool有冇限期

唔課金，但抽爆

有頭髮邊個想做癩痢

咪話淨係計最高值

冇，但棄左就永永遠遠都唔會再有

我融二先，雖然暫時巴拉卡嗰邊冇乜人材，但之後出勁嘢先大池撈或者藍框完咗直情唔入pool就仆街了

課金=倒錢落海

巴拉丁自己咪係人才囉
30%血都ok la

其實巴拉卡落主隊勁架
火隊＋巴拉卡＋安妮係好勁

咁都好d
同小巴玩消耗戰

開場秒一隻，下round又秒一隻
贏開有條路

冇咁多位
又腳仔又小巴又冰奶個d

有腳仔咪唔洗玩丁仔 無腳仔咪可以玩丁仔

有波有腳唔玩玩丁

如真如假 如打飛機可丁自己

諗落都幾有睇頭 1round殺一隻

頂...係咪又中龍bug... 314k之後完唔L到

昴巴傻撚左

16/28 準備抽到補底

有石就成日忍唔住想抽

好ON9
諗諗下抽到11/28

清埋任18/28
要多7千石先保底⋯屌又係唔上唔落

如果要為呢個pool加上一個期限 我希望係 一萬年

我拎完都唔知有咩用

快d抽埋融1 食住個勢

奶下阿婆屎眼止癮

你set完隨時抽夠1萬年先中

唔好負評我 我做咗傻仔課埋到30000藍石 拎埋隻吉娜

之前聽人講會再復刻

課完5000石 都係得2300鑽

曾經有一個精緻ge SKIN擺係我面前

又話收手

我無好好珍惜close撚左佢 宜家後悔莫及

究竟到時hunter完結未？

隻驚真係得抽可以玩
我見剩返4千 咪課埋到30000

應該話岩岩諗諗下覺得巴拉卡火隊安妮都幾好玩

拿 我無話垃圾呀 一早吹佢必抽架 係有人吹風話炒咗車

補左底

擇你名

係 恭喜晒 可以重新打過 我琴晚比佢撚咗15分鐘

隻巴拉卡要高練度

高攻is enough

配安妮火隊，頭兩round都出到525%
未計吸魔

唔洗火隊其實都夠出525% 但係巴拉卡2技冇爆發 比你夠10魔都唔會高攻啲 但傷害同力架1技差唔多 所以要高練度高攻廢事唔夠傷

26/28 1隻

28抽兩隻仲想點

3隻

食屎

唔該 呢個一定要擺埋入post頭

冇石抽龍貓了

屌
由廢老開始隻隻都有人話唔抽

一吓車死對面單騎好治癒

佢智障嚟 點都唔夠魔

計落都係廢老既錯

課金係咪課月卡同限時禮包最抵？
限時禮包有冇話點樣可以trigger 到？

藍石1:5鑽以上就抵買

累積送果啲卡抽到大巴

有無抽多隻

痴撚線
呢個月出嘅新 skin 已經完全收晒以前啲真5 skin 皮
韓服嘅玩家真係好慘

第一批遊戲測試人員 我地係第二批

都叫曾經爽過

爽咗半年，龍skin分分鐘七個禮拜收皮

融1

最後都係要保底先有龍丁
但都中左光盾同蝴蝶skin、冰奶、力架3隻、蕾拉、火隊長同一堆垃圾5星

入咗個大坑 但無鑽抽多隻

光盾skin?

我俾10分

用開頭一丁點悲哀嘅情緒嘗試掩蓋住後邊嘅海豹味

月包啦多萬幾戰

真係有必要追融咩

不了 再課比人鬧

你再非洲 體力都最少加多11.4%

等出糧抽爆啦
又有4千幾石

唔好提
無報公會戰 無咗700鑽

頭1個月係真係送得多石
各種成就 等級獎等等等等
但當依堆野送哂之後 應該1個月最多得2萬鑽左右
即係1個金SKIN已經買起你

巴打係咪同我同團

你咩團

多唔多人為左呢11.4%體力追到保底

想問下呢3個黑skin 有冇用？

比起其他game都算係咁1石1石咁送

佢D角出疏少少 活動加多返少少會好好多

下期黑貓唔抽 我話既

又點呀.JPG
點接對白啫

呀含MARK一MARK佢

圖已cap 留名睇金skin

今日好運到癲左

28抽咁多真5

終於上到大師2

係咪半棄

置頂圖

已mark

森林探索姐係咩

49xx 打多一百分可以上到大師1

拎紅石嗰個位

點解同亞服d分好似差咁遠咁

最經典一定係「吓？」

今轉啲人好似冇點衝分

同埋"今次算黑仔, 上次1抽出5隻5星"

呢個冇睇過

屌佢老母垃圾標題
80抽 係零吖
知唔知零既阿拉伯文係咩吖
係0吖
係0吖
係0吖
屌佢老母

0件金裝吖

一隻廢架喎

25抽4金

扑曬你班仆街

咩你班仆街
唔好扑錯人呀 我都係0件呀

放棄唔抽多隻丁
再抽爛丁

所以話非又非唔哂，但本身已有光盾skin

好似係頭個禮拜既事

聽住先

第2句笑到仆街
個動作咁夾

一隻冇撚用 至少兩隻
我呢就抽咗四隻

今日至少見到十隻八隻蝴蝶

點解無啦啦今日咁多蝴蝶

haha, 唔好講得咁重手，個活動仲有6日。。。。驚你忍唔住

吹風吹到要抽兩隻咁癲

有收藏價值，等buff

話說被遺忘既光隊...係無龍skin

一隻=冇抽過

點解抽返黎既都冇乜用

應該得小巴未收皮

我都唔抽

主力隊終於全90

舊skin好似安妮果D咁要等buff了

受聖水祝福嘅男人

5星+30lv紫裝 真係可以單龍
日本仔條片原來係真

光連5星都冇多一隻

Allin 頭先同你隻冰奶pvp友誼波

D咩光盾skin 力架skin
我早覺得廢了.jpg

火隊都屈既

抽到都冇咩用了

希望佢會改勁啦

木屬龍得
其他屬 腳仔屬性減半會變得太脆
好易出事
我又試過炒車

全部卡88

唔係再抽2隻
一係唔抽 一抽至少要兩隻啫

好似得光盾

係
迫害
下隻光5星打手抽爆

屌那星而家中一隻都唔夠 中夠幾隻先玩得
海豹真係日新月異

點解見到有啲片木弓solo龍都得？

不嬲solo都得 你高防就得
但你磨第2條血磨到2048

之後泳skin正常係咪用石買就得定係都係抽？

應該話根性 呢個被動實在太重要...

落入左loop 0裝都得

點解個個都話龍丁要融1以上至上到場？我21/28中，即係要抽埋佢？都要成5千石

睇你歐定非
無人話一定要抽多隻既 睇你想唔想

抽起來！

巴打你融左？用落去有冇明顯硬啲痛啲？

我無
個重點係下面個buff

好似好吸引
有一隻想再抽
但無真火隊長

海豹以為抽一隻都可以浮出水面

太天真了

隊長宜啲野後補喇藍skin過左就無

成頁挑戰打哂但係有個紅點係有咩未做

多鑽咪抽 我唔抽了 等歪中

時空之門製作 70次 0五星

未有消息

競技場回左券？

課左8抽 唔中第二隻龍丁
但中左第二隻男主skin同阿特斯skin

升黎競技場打單龍先

唔好意思，新手想問一問我抽到樂德利，
但唔係skin 版，我再重刷，定照去？

有無人答到我韓服七個月係玩咗乜鳩

去啦

EXP同金裝

其實七個月時間
可以升幾多隻上90
同打左幾多件金裝

測bug囉

最歐嘅一次

原來個活動要解英雄挑戰 提提大家記住去解miss 1次就要等1日 （已miss) 森林探索都要解 仲有個要你去玩小游戲

19都歐

無課hea玩咁
仲有某啲金裝單件十鳩幾件

湯巴都pass左廢老龍皮?

暗法隻廢老?
嗰陣5抽無就無追啦

湯巴都冇換武器skin?

會唔會用石洗裝屬性? 定由佢打到咩用咩慢慢儲?

無專換條撚咩

裝屬要用石洗咩
抽極都唔出都係迫住要洗
同埋永遠都係缺嗰幾種
迫住洗

我一路以為要石

人物屬石先要用石
嗰度先大坑
雖然裝都係柒起上嚟出晒其他屬loop極都唔出你想要嘅
但人嗰粒要100石洗一次
裝用錢+幣
利申：試過人洗1500石 裝洗破百萬

我想洗冰屬結果90萬之後loop番之前個光出黎

我想將所有冰屬裝換晒做火/機械

唔係掛 我差一件就洗完巴個套 冰無用？

11/28 未見過個袍變色

做完日任 唔記得拎獎勵

今次個pool伏到喊
明顯改低咗紅袍機率
準備保底一次紅袍都未見過

同腳仔一樣0.5%
比黑皮難抽

非洲大爆死 銀芽！

30石姐

保底同紅袍無關係
呢到每個池都有人大爆死

但煙仔歐到

有龍丁都auto唔到今日sp

21/28 未中, 出咗2隻我有既紅袍.
如果呢2隻我都冇就開心死

我得WO

same

有龍皮都過唔到

可能我隻丁太脆皮機械break太耐，又無左個盾

淨係得貪婪同精靈auto到，其他都成日炒

你其他練度唔夠？

d 3星角未升5星

我法國尋日真係撞鬼咁
一起身抽哂d石得垃圾
lunch食完個公司閪飯搞到腸胃炎又屙又嘔又發燒
收工想睇醫生全部閂哂門
買特效panadol 死頂昏迷到而家
而家仲係37度頭擦邊

豬仔
小心身體呀

非洲環境衞生都好差
幾時比我走

小花有冇信心羸到Lineves

Now

非洲好危險 我走先

想問下咩叫sp

有冇人隻驚同我一樣係唔會彈通知出黎
明明乜都set過哂

真唔真呀
呢隻力架普攻一下斬死我隻滿血男豬？
我岩岩果場廢老同男豬比人打完都唔識開盾
係咪有bug?

挑戰入面D任
打完魔鬼之後會有特殊
特殊先會有六角星(用黎抽金防)

你要SET推送

入到場睇數值
同出面睇既數值 係唔同

即係最底個難度？

個難度有寫係魔鬼 特殊 困難 個D

吉娜係我SP

早
龍丁係咪唯一一隻抽到佢都auto唔到sp既龍角

係..AI太弱智..落隻0費全體BREAK的都可以唔出技..逐隻擊破, 唔死就難
話晒都全部至少都5星30藍裝(未滿75)

喺非洲買番d 藍色鑽石，可保平安

又到手動日

今日我龍丁全AUTO SP
其他角要有練度 唔可以3星啦

係咪勸世唔好抽龍丁，auto唔到sp既龍皮係辣殺
利申未抽到18/28

想問PVP 腳仔小巴怪獸冰奶木刀
隻木刀換邊隻會好啲 無男主

安妮for sure

尋日都話左非洲有豬瘟啦，乖啦，返黎做本地豬咪幾好

都無呢 有巴拉迪加

咦～ 你又返黎啦
見巴打你賣左n次帳，都仲係度咁屈ge

問題係點解要換走木刀

賣左亞服轉左玩國服

木刀廢

佢賣左亞服轉左國服
不過成日做海豹
自己乜角都冇 (可能係成日10抽20抽中PICK UP 所以抽唔到其他4星)

咁又係 你岩

佢都無乜角 都唔知佢可以換乜
同場一定唔會咁ON9落2隻坦

時運低 小心身體呀

非花!
抽未

身為大將竟然第一個逃離

無咁多石 國服個團國啲人唔係好打龍
又無左塔 唔敢亂抽

抽
都抽!

最大可能性只有木刀換火隊/安妮
如果2隻都冇 可以安心繼續練

唔抽呀！係咁叫人倒石落海抽男人你有咩居心

唔抽龍丁既人對得住豬仔咩!
仲話盟友

星呀星 接力呀

睇AI快唔快殺到Annie
都有信心既 希望佢地生性

Break 成12 turn
又唔想手動過
打返下一難算

真掉假

龍皮AUTO GOGOGO
不過要配小烏

退出非洲同盟了

儲到石抽龍騎

你對得住豬仔咩!!!!!!!!
我下期返入去非洲

隻科林真係On9
唔手動佢做唔到全體aoe

抽未啊，非洲的花兒～

無石同唔再課既人無加入非洲同盟期期追到保底既資格

唔抽！無石

湯巴玩到幾lv
好嘅咪拎齊金裝 sp角75lv 等每日auto

ai亂鳩咁出技嫁屌
成堆人個陣就出單體技
剩返一丁友就出aoe....睇到頭都痛埋

我都中幾次冰奶疊完盾俾對面男豬一下普攻秒，睇番佢男豬都係43萬但個名叫歐皇

Pass 算
心態係反正都係抽藍裝 wfc \/

講個海豹的故事你聽啊
尋晚我廿抽出左兩件金裝wo

又唔係專

防具邊到有專裝 師父

但係掛唔係剩係佢打你先有效咩

唔知，係頭幾下正正常常大家疊緊盾突然俾佢普攻秒所以唔肯定

咁少收返埋啦

有無新skin評價？？

Auto 唔到SP

世界第一
城加乘勁到仆街
3千攻巴拉卡

韓國個個網 god?定s

咁廢...

GODGOD

GOD of the GOD

Ai係順序出1技2技 唔夠魔就普攻
個code好撚求其

真係3隻28抽多一隻

同營運態度match

外掛? 見到咪bam
寫code check? 睇log? 不了

我都真係叫你食屎

會唔會係marketing 班友要搞埋coding啲野 同一班人

28抽冇28隻你就收返埋啦

咁busy
我唔會可憐佢地

正常都唔會啦，coding班友再自己搞埋marketing真係一日比夠48個鐘佢地都未必夠用
不過隻game真係冇乜長遠野可以做
好似其他game咁有降臨打下都好啊

隻GAME有咩marketing

係fb出D GOOGLE TRAN既公告?

岩岩睇左 未出wow

炎上戰法

打魔鬼關 無啦啦中4支可樂

估連登唔驚
今日個風穩

係fb度出個海量金幣大放送
同埋個濕鳩分享活動

得4支咁少

下 好難出嫁 屌你

你又真係咁認真覆佢嫁wo

再出大波女女28抽保底平熄課長怒火

泳裝都抽爆啦
迪加BB你地都扯撚晒

50000

狄加好撚正

話左唔抽 又忍唔到 連續5個POOL都保底 痴線

龍丁要融1先可以單騎
有龍丁, 唔怕

9萬啊，你咁少我地line驚營運咩？
5皮咁少野點會出手啊

唔抽=抽

佢邊有講係防

睇完醫生返黎
好彩唔係肺炎同非洲豬瘟
咁好彩係咪要抽抽佢試血統

點單？
冇反擊冇保命

防裝啊
你講緊sp關啊嘛

打枝針

抽防裝20抽中兩件 同抽角中兩彩無咩分別

仲等咩？
抽埋剩低個幾抽先啦
至少5隻紅袍等緊你
歐洲豬係今鋪啦

幫手推post 喇

砌唔到穩勝三場嘅pvp

跟上我 出征

繼續抽

快D驗血統

打唔到3場架喎

唔知WO, 死淨佢一隻愈戰愈勇, 5金裝
仲以為會被轟番出去

成晚都唔爆POST
此驚已死

防夠高就得架啦

三隊都好勁就唔會跌分

你去咗邊

三隊都好勁你上左第一了

鬥獸棋

真男人